riep Emma op een gevoelvolle toon.
"Als een vrouw ooit kan zijn excuseerend om alleen aan zichzelf te denken, het is in een situatie zoals Jane Fairfax's .-- Van zulke mensen kan je bijna zeggen dat 'de wereld niet van hen is, noch de wet van de wereld.
'” Ze ontmoette Mr. Weston bij zijn binnenkomst, met een lachend gezicht, uitroepen, "Een heel mooie truc die je hebt gespeeld, op mijn woord!
Dit was een apparaat, denk ik, om te sporten met mijn nieuwsgierigheid, en mijn talent van te oefenen gissen.
Maar je maakte me echt bang.
